早幾日揸架fk7去拜年比人笑 大家幫我評評理

早兩日去親戚度食飯 走嗰陣時車埋姨仔佢一家人

佢地上車之後：
佢個仔：媽媽呢隻車咪我地成日uber坐個隻？
姨仔：係喎個架咪唔知咩Toyota，幾好坐架！
我：我依架honda黎架，都係日本車！
佢老公：老婆，我地平時坐果架toyota咪prius囉
姨仔：哦！估唔到honda都有出架同prius差唔多既車，哈哈！
佢個仔：咁表哥係咪係做uber架？

之後我已經開始黑面 全程hea鳩佢地算

落車個時
姨仔：唔該晒呀姨甥仔！你架車仲好坐過toyota個隻！好穩呀！

跟手已經88

我屌你老母！似閪？

第一張圖部prius改到咁柒既

笑死，好撚似

嗰d 人唔撚識車由得佢啦...

Sorry 我笑咗

fk7全港得一部 係藍色既

咪係 條15吋鈴改到16吋就以為人地睇唔出

做乜唔揸tesla

你部電動輪椅呢

我日本鄉下

啊木？

日本劈山 頭轆好D

FK7好坐過Prius嗰下奇怪

電動車 屌架Leaf?

弱智黑警

換TT啦，扮R8 佢地出曬水都似

On9 扮好笑
死全家啦黑警

我諗A3 Cab 已經搞掂

親戚個仔都會話uber坐開果款

其實FK7加返隻翼扮FK8咪唔似

又真係幾撚似

ttr8

巴打，對白幾高質

你死喇你 話廢清高質 準備俾連登仔批鬥